開始覺得twice d 歌進入樽頸位

what is love 冇knock knock tt 果陣咁爆
😔😔😔😔

仲有人聽twice d歌？

點會
twice實力同樣一直稱霸四代團
不斷挑戰新難度
相反,BP,rv,gf,mmm哩d冇樣冇實力就快d收皮啦

我覺得新歌都好catchy wo😚😚😚

like a bulldozer~~🤗🤗🤗

轉左聽bam

通常MUTE住黎聽

收皮喇Twice
啲歌大部份都係靠洗腦先咁紅
又唔係真係好聽
啲實力又 我諗唔洗講大家都知
唔清楚嘅話可以聽吓佢哋啲Mr removed

聽oh my girl

差D答你戀愛大過天

想佢地試下行aoa mini skirt嗰種sexy風格

行緊了

宜家都好sexy,不過係唱兒歌跳開心舞

Momoland BAAM?
ching 好波

妖!!

兩隊實力都係咁上下

咁red velvet呢 最近果首真·兒歌